Quora 文宣要人

無意中睇到Quora有人問 : Why is there a big protest in Hong Kong?
有人答：
「香港人誤會左送中條例。」

唔止，佢仲講話警察最初冇預到有咁多暴力情況，所以開始要用暴力：

仲話反送中係保護左殺人兇手：

已經有手足嘗試clarify，但唔夠人。
Quora好多外國人睇，要解釋返點解香港人開始以武制暴，送中條例可以幾醜惡。 7 月開 post到而家已經有2.1k個upvote. 唔好比佢誤導到外國人睇法，幫手答呢個問題。

Quora 我放棄咗。超多5毛

唔好放棄啊。要頂住。

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

我由2012年開始用，一講任何地方/國家嘅政治就有班話歐美點衰，懷疑係因為反主流容易攞分。
轉戰其他討論區好啲。
我見到唔少師兄係攝影 Facebook Group post相都幾好。（我都有）

我都見到有呢個現象，盡做啦⋯⋯